{
    "About Us": "关于我们",
    "At MBN, we bridge China and the Middle East with tailored trade solutions. Headquartered in Saudi Arabia, and supported by offices in China, Bahrain, the UAE, and Egypt, we simplify cross-border success for businesses in both regions.": "MBN 以量身定制的贸易解决方案连接中国和中东。MBN 总部位于沙特阿拉伯，在中国、巴林、阿联酋和埃及设有办事处，我们为这两个地区的企业简化跨境成功之路。",
    "We empower Chinese companies to monetize, market, and localize products for Middle Eastern markets, ensuring cultural relevance and commercial impact. For Middle Eastern businesses, we streamline sourcing, logistics, and shipping from China, delivering quality products efficiently.": "我们帮助中国公司将产品变现、营销和本地化，以适应中东市场，确保文化相关性和商业影响力。对于中东企业，我们简化了从中国采购、物流和运输的流程，高效地交付优质产品。",
    "With deep local expertise and a passion for collaboration, we turn geographic and cultural diversity into opportunity. Let’s connect your ambitions across continents—where East meets East, and growth begins.": "凭借深厚的本地专业知识和对合作的热情，我们将地理和文化多样性转化为机遇。让我们将您的抱负与各大洲联系起来——东方与东方相遇，增长由此开始。",
    "Bridging Markets.": "连接市场。",
    "Building Futures.": "构建未来。",
    "Professionals focused on helping your brand<br> grow and move forward.": "专业人士致力于帮助您的品牌<br>成长和前进。",
    "Unique": "独一无二",
    "Services": "服务",
    "For Your": "为您的",
    "Business.": "业务。",
    "What we do": "我们的服务内容",
    "Website Design <br>and Development": "网站设计<br>与开发",
    "Our creative team of professionals focused on helping your brand grow.": "我们的专业创意团队专注于帮助您的品牌成长。",
    "Advertising and <br>Marketing Campaigns": "广告与<br>营销活动",
    "Our creative team of professionals merketers specializing in the middle east market will help you to get in the market with less.": "我们的专业营销团队专注于中东市场，将帮助您以更少的投入进入市场。",
    "Consulting <br>and Development": "咨询<br>与开发",
    "Our team of professionals will guide you to success in the arabic world.": "我们的专业团队将引导您在阿拉伯世界取得成功。",
    "For": "为",
    "Middle Eastern": "中东",
    "Clients": "客户",
    "We streamline your China trade journey—from seamless product sourcing and air/sea shipping to rigorous quality control and customs compliance. Trust our cross-border expertise to deliver efficiency, reliability, and competitive advantage.": "我们简化您的中国贸易流程——从无缝产品采购和空运/海运到严格的质量控制和海关合规。相信我们的跨境专业知识能够带来效率、可靠性和竞争优势。",
    "Your": "您的",
    "Gateway": "门户",
    "to China": "通往中国",
    "Simplified.": "简化。",
    "Air freight": "空运",
    "5 to 10 days": "5至10天",
    "Sea freight": "海运",
    "approx 1 month": "约1个月",
    "Door to door": "门到门",
    "KSA, UAE, BH, EGY": "沙特阿拉伯、阿联酋、巴林、埃及",
    "Warehouse": "仓库",
    "300 squere warehouse space": "300平方米仓库空间",
    "Homepage": "首页",
    "This is": "这是",
    "what": "什么",
    "we do": "我们做的",
    "best": "最好的",
    "Our services": "我们的服务",
    "Branding and <br>Identity Design": "品牌与<br>形象设计",
    "Our creative agency is a team of professionals focused on helping your brand grow in the Middle East.": "我们的创意机构是一个专业团队，专注于帮助您的品牌在中东成长。",
    "LOGO Design": "LOGO设计",
    "Visual Design": "视觉设计",
    "Broshures and catalogs Desig": "宣传册和目录设计",
    "UX Design": "用户体验设计",
    "Web & App Developments": "网站与应用程序开发",
    "Customization for Middle east market": "针对中东市场的定制化服务",
    "Create online campaign": "创建在线活动",
    "Advertise with famous people in the middle east": "与中东名人合作广告",
    "Advertise in arabic platforms": "在阿拉伯平台广告",
    "Localization": "本地化",
    "Website Localization": "网站本地化",
    "Product Localization": "产品本地化",
    "Broshures, catalogs, etc.. translation to Arabic": "宣传册、目录等翻译成阿拉伯语",
    "China services": "中国服务",
    "Air": "空运",
    "Freight": "货运",
    "Usually takes between 7-10 days for Express shipping and 10-15 days for Air cargo, coast calculated by Cubic meters weight. Air shipping in generale counts as expensive but fast shipping solution": "快递运输通常需要7-10天，空运货物需要10-15天，费用按立方米重量计算。空运通常被视为昂贵但快速的运输解决方案。",
    "Sea": "海运",
    "Usually takes between 20-45 days depends on the loading and unloading ports, Sea shipping counts as cost effective but slow shipping and cost calculated by CBM Volume.": "通常需要20-45天，具体取决于装卸港口，海运被视为经济但较慢的运输方式，费用按CBM体积计算。",
    "Product": "产品",
    "Sourcing": "采购",
    "Our Team of experts in china will help you find, verifiy and negotiate the best price from the verified suppliers. this services cost per product": "我们在中国的专家团队将帮助您从经过验证的供应商中寻找、核实并协商最佳价格。此服务按产品收费。",
    "Storage": "仓储",
    "We offer to all our clients a free 15 days storage space, after 15 days client will be charged a small fee for warehouse space depends on the CBM volume of the goods.": "我们为所有客户提供15天的免费仓储空间，15天后将根据货物的CBM体积收取少量仓储费用。",
    "Get in touch!": "联系我们！",
    "Contact": "联系",
    "Send message": "发送消息",
    "Let's": "让我们",
    "Talk": "聊聊",
    "We promise not to disclose your personal information to third parties.": "我们承诺不会向第三方透露您的个人信息。"


}